今日必炒-299

公司業績轉盈，有朋友指內部地震，大股東大手入緊貨
渣小小玩下先

Ok all in

窮撚大股東？ 狂入貨都唔夠一千萬